//The literal object sports of questions from the Class model Questions.
export const dataSports = [
    {
      question: "¿Cuál es el país con más Copas del Mundo de fútbol ganadas?",
      choices: ["Alemania", "Argentina", "Brasil", "Italia"],
      answer: "Brasil",
    },
    {
      question: "¿Cuántos jugadores componen un equipo de baloncesto en la cancha?",
      choices: ["5", "7", "9", "11"],
      answer: "5",
    },
    {
      question: "¿En qué deporte destaca Usain Bolt?",
      choices: ["Fútbol", "Baloncesto", "Atletismo", "Natación"],
      answer: "Atletismo",
    },
    {
      question: "¿Qué país es conocido por sus luchadores de sumo?",
      choices: ["China", "Japón", "Corea del Sur", "Tailandia"],
      answer: "Japón",
    },
    {
      question: "¿Cuál es la duración de un partido de fútbol profesional?",
      choices: ["60 minutos", "90 minutos", "120 minutos", "45 minutos"],
      answer: "90 minutos",
    },
    {
      question: "¿Quién ha ganado más títulos de Grand Slam en el tenis masculino?",
      choices: ["Roger Federer", "Rafael Nadal", "Novak Djokovic", "Andy Murray"],
      answer: "Novak Djokovic",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el país de origen del hockey sobre hielo?",
      choices: ["Rusia", "Suecia", "Canadá", "Finlandia"],
      answer: "Canadá",
    },
    {
      question: "¿Qué significa NBA en inglés?",
      choices: ["National Baseball Association", "National Basketball Association", "New Ball Association", "National Boxing Association"],
      answer: "National Basketball Association",
    },
    {
      question: "¿Quién es el jugador de fútbol conocido como 'El Pelusa'?",
      choices: ["Pelé", "Diego Maradona", "Lionel Messi", "Cristiano Ronaldo"],
      answer: "Diego Maradona",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el máximo número de puntos en un juego de bolos?",
      choices: ["200", "250", "300", "350"],
      answer: "300",
    },
    {
      question: "¿Qué deporte se juega con un bate y una pelota pequeña en una mesa?",
      choices: ["Críquet", "Ping-pong", "Tenis", "Béisbol"],
      answer: "Ping-pong",
    },
    {
      question: "¿Quién tiene el récord de más goles en un Mundial de fútbol?",
      choices: ["Pelé", "Ronaldo", "Miroslav Klose", "Cristiano Ronaldo"],
      answer: "Miroslav Klose",
    },
    {
      question: "¿Qué ciclista es conocido como 'El Caníbal'?",
      choices: ["Eddy Merckx", "Lance Armstrong", "Miguel Induráin", "Alberto Contador"],
      answer: "Eddy Merckx",
    },
    {
      question: "¿Cuántas medallas de oro olímpicas ganó Michael Phelps?",
      choices: ["18", "23", "19", "20"],
      answer: "23",
    },
    {
      question: "¿En qué país se originó el rugby?",
      choices: ["Australia", "Nueva Zelanda", "Inglaterra", "Francia"],
      answer: "Inglaterra",
    },
    {
      question: "¿Qué deportista es apodado 'La Pulga'?",
      choices: ["Diego Maradona", "Lionel Messi", "Cristiano Ronaldo", "Neymar"],
      answer: "Lionel Messi",
    },
    {
      question: "¿Cuántos anillos olímpicos hay en la bandera?",
      choices: ["4", "5", "6", "7"],
      answer: "5",
    },
    {
      question: "¿En qué deporte destacó Serena Williams?",
      choices: ["Tenis", "Atletismo", "Gimnasia", "Voleibol"],
      answer: "Tenis",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el país con más medallas olímpicas en la historia?",
      choices: ["China", "Rusia", "EE.UU.", "Alemania"],
      answer: "EE.UU.",
    },
    {
      question: "¿En qué deporte se usa la palabra 'birdie'?",
      choices: ["Golf", "Bádminton", "Rugby", "Tenis"],
      answer: "Golf",
    },
    {
      question: "¿Cuántos jugadores hay en un equipo de fútbol americano?",
      choices: ["9", "11", "12", "15"],
      answer: "11",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el trofeo que se otorga en la NBA?",
      choices: ["Copa Stanley", "Trofeo Larry O'Brien", "Super Bowl", "Trofeo Wimbledon"],
      answer: "Trofeo Larry O'Brien",
    },
    {
      question: "¿Qué deporte se juega en el Tour de Francia?",
      choices: ["Ciclismo", "Motociclismo", "Automovilismo", "Atletismo"],
      answer: "Ciclismo",
    },
    {
      question: "¿Quién tiene el récord de más victorias en Fórmula 1?",
      choices: ["Ayrton Senna", "Michael Schumacher", "Lewis Hamilton", "Sebastian Vettel"],
      answer: "Lewis Hamilton",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el torneo de tenis más antiguo del mundo?",
      choices: ["Roland Garros", "US Open", "Australian Open", "Wimbledon"],
      answer: "Wimbledon",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el apodo del equipo de rugby de Nueva Zelanda?",
      choices: ["Wallabies", "Springboks", "All Blacks", "Lions"],
      answer: "All Blacks",
    },
    {
      question: "¿En qué país se inventó el balonmano?",
      choices: ["Francia", "Alemania", "Suecia", "España"],
      answer: "Alemania",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el equipo con más títulos de la Champions League?",
      choices: ["Barcelona", "Manchester United", "Real Madrid", "Bayern Múnich"],
      answer: "Real Madrid",
    },
    {
      question: "¿Quién es conocido como 'El Tiburón de Baltimore'?",
      choices: ["Mark Spitz", "Ryan Lochte", "Michael Phelps", "Ian Thorpe"],
      answer: "Michael Phelps",
    },
    {
      question: "¿Qué equipo de béisbol ha ganado más Series Mundiales?",
      choices: ["Boston Red Sox", "Chicago Cubs", "Los Angeles Dodgers", "New York Yankees"],
      answer: "New York Yankees",
    }
  ];
  